點解一個二次傷害既POST有成８００正皮

會員 劉在石BB 明明係波台假膠

連登真係陰公 只係得返一堆膠

所以你出ＰＯＳＴ就冇技巧啦！學人啦

分身互推都幾可憐